深圳d高爾夫會會籍40-50萬港幣 算唔算平

普遍見到要幾十萬

推

連登講依d冇人應？

啲細路邊有錢買 利申窮撚
另外一樣 點知個球場會唔會比人搞